黎緊5號百想，大家估吓今屆視后係邊個

個人覺得李知恩機會最微
老實講大叔果屆百想都拎唔到
今屆對手又咁勁

我估孔曉振會輕鬆贏啦
畢竟孫藝珍都回塘

唔係金喜愛最大機會咩

大家都咁叻，打和啦

1.

2.

3.

4.
李知恩

5.

收到風樓主其實一套韓劇都無睇過

孫藝珍靚就幾靚
但呢套應該未至於好到攞獎

我U機會最微 但有得同一眾大前輩個名放埋一齊 我就開心啦

奇跡會出現嗎

金喜愛坐定粒6啦..

Ali無論演技同樣刀屌打上面全部整容西 演技派唔同韓國拍劇玩泥沙

池聖雨聖生shoe win

Ali同港獨派全部割哂蓆做得好丫

金喜愛單係百想都拎咗三次，可唔可以俾新人一次機會